美國終止對香港特殊地位，咁駐港總領事館係咪摺得，以後有事去廣州個總領事館

去開北京embassy

咪賣緊資產囉